{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이유독채스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室の際には退室点検をお願いします。 11時から15時までは宿の掃除時間ですので、決められた時間を守ってください。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、各客室は最大人数を超える入室はできません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならず、退室時には客室の整理を経なければなりません。 払い戻しが可能な場合は予約当日の場合のみ可能で、逆にキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 入室時の注意事項は禁煙、他の客室との配慮、火災や臭いによる配慮などがあります。 利用時に発生する破損や破損については費用が請求されます。 ペットは入室が制限されており、未成年者同伴の場合、保護者と一緒に宿泊してください。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 リアルタイム予約の特性により、二重予約が発生することがあり、予約変更時に手数料が発生することもあります。 付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限される場合があり、客室予約状況はリアルタイムと一致しない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際には退室点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間ですので、決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、各客室は最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならず、退室時には客室の整理を経なければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しが可能な場合は予約当日の場合のみ可能で、逆にキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室時の注意事項は禁煙、他の客室との配慮、火災や臭いによる配慮などがあります。"
        },
        {
            "question": "破損や破壊についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用時に発生する破損や破損については費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が制限されており、未成年者同伴の場合、保護者と一緒に宿泊してください。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時の注意事項はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性により、二重予約が発生することがあり、予約変更時に手数料が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限される場合があり、客室予約状況はリアルタイムと一致しない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 582
    }
}